Panasonic電視睇唔到黃Viu?

買左會員投射唔到

直接有電視app, 做咩要投射？

Panasonic電視 搵唔到黃viu app

Panasonic電視不嬲垃圾，要玩apps一定買sony

但我sony電視用viu apps唔知點解成日播唔到

應該唔關電視事，係viu app問題，我用TCL成撚日無法播放